有冇親身經歷分享食益生菌要食幾耐先好

食左一個月腸胃時好時5好

我因為濕疹 8月中食到依家 每日都有便意排到毒 當然要配合每日飲夠水
依家濕疹得返啲印 無再出黃水

食咗半年有多。不過有食開酵素，唔知邊樣功效，不過食咗暫時無壞。

原來濕疹可以用益生菌醫😂

咁你食兩樣嘢幾耐先好？

要視乎你乜嘢情況而食益生菌

長期病好似濕疹就要長期食

偶然腸胃唔好食一兩次就搞掂

長期便秘長期食

胃酸消化晒啦酵素

成日叫啲有濕疹嘅人試吓食益生菌，啲人覺得冇可能唔關係唔去試

除咗食益生菌，自己都要戒下口

清淡，唔好飲凍野

一直有好嚴重便秘 食左益生菌三個月 頭兩個禮拜胃脹到好辛苦 唔係好慣 但過左爆發期就冇嘢 仲可以一日去一次 之後慢慢一日去到兩次 超暢順

日日食啦

我係屙爛屎所以食

糸呀 暫時食左二十幾日

Ok

我都好多胃氣 但係D胃氣系feel 到頂住喉龍

明白呀 我之前都係 你可以食多陣再睇吓情況先 因為其實食supplement多數6個月先係成個療程

我食左幾年

飲水緊要d

你打返正字唔該

你係食開邊隻呀？腸胃有啲唔好，想試下開始食

有冇推介

原來食完胃氣漲係正常！！
我之前漲到瞓唔到 以為自己唔啱食益生菌

樓主請打正字

我覺得呢隻ok

呢隻50 億粒益生菌，1000億嗰隻貴好多，你可以試吓邊隻啱用

一定平過你去屈臣氏買，$20 USD free shipping

因為濕疹好困擾，只要有機會可以好啲，我都會試。

我唔敢講係唔係咁令我好轉，成咗年幾酵素，益生菌後加食。

iherb 屌打香港所有健康產品

咩牌子
想試下

少啲沖“熱”水涼

因咩事食幾年？

我有殘體咩

Ok thx

三、四日收到貨，唔是太趕都訂 iHerb

我之前係iherb買過食 但好似唔係幾啱我有次行一田買過呢隻試就好好多
但佢單價唔平 最好等有promotion先買

睇吓持續咗幾耐啦 如果食咗個幾月都係咁就可能真係唔啱

會啦，多謝提醒

我食嗰隻益生菌都聲稱係針對濕疹問題，間公司好似都係專做敏感。但我冇濕疹所以唔知係咪真係work，覺得你可以試吓。

可能無TG,今年情況好好多，濕疹已姓好得8899，會繼續食酵素同益生菌，食多半年會試下停一樣。

總唔可以一世人都靠呢啲。

多謝你介紹。

系乜撚

啱啱開始食益生菌
日日食，食咗半個月暫時對濕疹冇咩影響

皮膚敏感食左幾個月好似好D
但搞掂左暗瘡,印都淡埋
個人見解,中醫所謂排毒應該就係清走壞菌
點解濕疹會爆發唔好,可能突然大量死亡,壞菌死亡時排出超多毒素
但好菌唔夠多所以好唔到

無胃脹過係頭一星期痌水,跟住變正常香蕉屎

每個月比幾十-幾百蚊,好過睇中醫,西醫

會唔會係你食膠囊?
我呀媽個胃都唔受得,可能食粉末會比較好
主要睇菌種,聽講台灣,日本,韓國出既益生菌會岩亞洲人多D

敏感 主要係3種益生菌
LGG,LG33,多數香港益生菌得前者 後者台灣有隻統一LG 33
遲D會試下

thank you

想問吓係咩牌子

Promotion 幾錢倒？

lactobif probiotics 30 billion cfu
我iherb買 本身都係睇有人出濕疹介紹佢